超級英雄電影最唯美畫面。

利申: DC Fans

好on9

查導大把貨

點解呢

Thor 3 Valkyrie vs Hela果幕好好多

我都覺。。

個視覺效果都好有畫嘅感覺

不過呢幕真係有啲似。。可能我諗多左

正想講

個畫面專登整成咁

呢個都好正，超人回望個下

自己睇
zack大把貨
講真今次jl對比之前d作品算麻麻地

Thor老母葬禮

真係好撚樣衰

Grant gustin屌打

今次肯定比人剪晒

就算怎麼伸進手臂
我們亦有一些距離